點解先達d港版iPhone 7禁平嘅

見先達d港版ip7+平Apple store 3-400。好奇一問，其實香港電話鋪嘅iphone係邊到入貨，香港都係蘋果自已做晒，冇代理，唔計水貨，批發價嘅港版iphone係邊到流出？但蘋果好似冇批發部。

Apple梗係有批發
但唔係批俾啲細舖

咪係 無批發價，啲舖食屎呀？

舖頭賣1部好似賺800左右

肯定無咁多
正題: GOOGLE AOS 15%

收返黎，再賣

因為apple 賣貴左, 先達果d先係成本價

真係唔明依家有Apple Store可以買現貨，係都要去先達買

都係果句中招唔好喊

CSL買啦

Apple Store冇咗14日退貨之後都唔係好想去

禁你老母

csl買係咪有特價

正解

唔好為個少少錢去其他鋪買

有